請問小熊國喺邊到???

到咗尖沙咀但搵唔到

尖咀 三越個位
執咗好多年啦

利 唔知係咪真心膠咗

比蝗蟲食晒

畀你搵到都冇用,自從上次班熊仔話要動物優先,仲提倡話咩動物主義之後已經用視覺屏障封住咗成個小熊國,得動物先可以入到去同見到呢個地方

原來個到叫小熊國 終於解開呢條困擾我十幾年既問題

最記得細細個坐機動直升機勁好玩
可惜2005年就執左 童年回憶

2047年當香港正式接軌大陸果日
我相信小熊國就會再次出現
佢係港人最後既烏托邦、桃花源
去搵啦 搵小熊國..........

你指依隻死mk?

超好玩。人又少唔洗迫

好掛住佢 佢叫亨亨

窮撚無資格入去玩

變傳說

小學去自己整熊公仔
不過掉左了

關我撚事？
好好笑？
有討論價值？
冇女睇又貼圖？

突然諗起農場餐廳同熱帶雨林餐廳，原來以前都幾多特色餐廳

細個都有隻 之後玩爛咗

其實我收埋咗佢
所以都算係keep得幾好

好懷念個度有得自己整熊啤啤 買衫畀佢著

me too

TeddyBear Kingdom 小熊國～

仲好記得個首歌個旋律，
細個去仲諗住大個一定要帶自己啲仔囡去，
點知

小熊國真係好正
細細個去咗一次
好想再去

記得以前有段時間做拍賣會
可以超低價買玩具
但嗰時真係好細個
印象中拍到架激鬥戰車

2004 去過
好懷念

細個冇錢買衫
唯有去7仔用印花換衫

本身係櫃
睇到個post拎翻出嚟影吓相

當年同細妹每人整咗一隻，買埋衫等佢哋着
今日仲瞓咗喺我張床

好似有石頭朱古力

我有一隻綠色既

當年溝女必去地方之一

連登果然臥虎藏龍

有隻粉紅色
鋪緊塵